今日識咗個新朋友，佢叫癲狗，可惜佢姓布

正所謂唔怕生壞命，最怕改錯名！

putin 9

0/10

係喎
好好笑喎

好似喺唔知邊度睇過

Fb睇過了 樓主無料扮自己諗出嚟